提名拜登攞諾貝爾和平獎

當年力架總統單憑膚色，一當選總統就攞諾獎，而家拜登又年長、又失智、又異常性嬖、又環保、天下太平乜都齊，佢副手又女人又亞、非、拉雜種、又社會主義，乜撚嘢「和平」元素都集一身，唔畀和平獎佢真係唔係人

孔子和平獎

幻幻都係女人
夠晒一視同仁